暑假各位 Dse 考生都想揾下閒錢，見到呢個 po 你發達啦

榜都未放急住誤人子弟，想揾錢咪賣你啲名師二手 notes 囉，海關又唔係捕住你。啲 Dse 雞好好撚，教數學嘅連 domain, range 同 codomain 都唔識分 ，然後 predicted 5** 。講多兩講又拎住部計數機篤下 programme 又一堂。細路錢唔係咁揾的，要揾錢去 711 收下銀或者去地盤拉下電線 thx 。

利申 2015 maths realized 5**

幫我補numerical analysis

Both **?

Yes

會考巴

Topology without tears

聽講你五毛，我好難做

Topology is easier than applied maths

Numerical PDE 正啲

淥常

非